大陸公司員工用蘋果手機必須30天內換國產手機,否則自動離職

購買iPhone直接辭退,買華為手機補貼15%

咁可以有2部電話用既

支持華猥
sent by iphone

支持

合理

嘩，屌，支那好撚自由。
谷大條內需銷量又可以打飛機。

老實講句
華為機硬件上係勁嘅，公司d支那員工都换左華為，但僅限於各國繼續由尻你補貼華為打尻自己
咪撚到時走黎求gaap就得

咪又係黃金砌機一部

呢啲咪醒囉
而家買，入面仲係外國晶片
唔通等過多兩個月，個餡就變咗國貨先嚟買咩

打好個換字先啦支那仔

支你老母咩，做乜尻野啫，你咪走去屌個輸入法囉

個cam係自煮定係外資整/合作?
粒U.....

除左粒u, 仲有大把野進口，所以咪睇下其他國家係咪真係咁on9,唔趁機打殘佢
你諗下台積電果d仆街供少陣好似唔撚得咁，係美國先搞得掂佢

有班人仲打哂飛機咁，2020年第二季華為係過左samsung, 雖然份研究係坡狗公司整

然後離職潮出現